[超級殺阿人] 曼城 對 利物浦 (1)

9月9日 7點半

topic

cls topic

得返4日買人

屌你啊

5 games into the 17/18 season 🔥🔥🔥

#Mané: 3 goals - 1 assist
#Firmino: 3 goals - 3 assists
#Salah: 3 goals - 1 assist

ho ball

個個掛住bin c冇人開po

其實都唔好有期望

高質topic

萬里長城利物浦
千里黃河阿仙奴

屌真係要找數買龍門衫

都話夠人咯

國際賽期 究竟可唔可以去到post 20

其實阿記都幾慘
雲加d排陣用人越黎越鳩

正皮了

買到人先開心啦

Ox已經係....

明仔

唔係等幾時

好撚勁

買人未啊屌你老母FSG

回想當日選擇去阿

Gary Lineker:
Can't see Coutinho getting a game in this team.

為左就張伯倫放比爾連錯位

轟既人
唔會放比我地啦

谷左咁耐開心返晚先哭喪啦

互含聯盟呢

如果佢場場踢到咁
唔反佢了

忍撚左成個禮拜

躝

343諗住同利搶中場
但利既進攻點係雙翼,咪仲仲大獲
無雙閘,真係多位到

費明奴個數據靚到

夠人啦龍門多到輪換啊

完美topic
正皮

神摩

Can子出左去格劍

對轟咪又係比人打到變傻仔

都唔明cloud add用個holding做乜

廢到
free個隻大隻西唔係打得中堅?

好似fifa season對d唔識玩既3後衛咁

懦夫

Liverpool average 3.5 goals per game in their last four games against Arsenal. #lfc

9月9 東京邊到有得睇呀

抵撚死阿
之前個TOPIC咁撚串呀拿

鳩美斯有3 tackles 4 interceptions

屌，我得7分

老母 好撚勁牙牙牙牙牙～～～～～～～～～～

條25仔肯踢應該唔止

第2

專登踢得差唔想黎利

唔係 超級殺阿人4 咩

倫敦d波

好似左閘/左翼衛多
佢地後備仲有mustafi

超級殺阿人4應景啲

9普: 今場我地空龍 你地醒醒定定咪比對面射中龍
9普又贏

逐級上

同埋冇翼衛冇中堅
就唔好格硬踢343
仲要梅斯達飛點都好過夢遺holding啦

話哂都FM妖人

買ox+vvd

完場ozil係咪喊？

咁快番嚟做乜 出去格啦

今次真係吐氣揚眉

幾個post都話阿入一球就死我 ， 我重唔衝出去bin鳩佢地牙

好戲

大家掛住J 唔記得無買人
FSG又然

Wenger: "Our performance on the day was absolutely disastrous."

好似話mustifi想走

條友扮咩呀

輪換龍門啊邊隊有咁多兵

利入左4球
照死啦

Carragher on Can: "They were looking to spend £60M-£70M on a midfield player this summer, he has played like that player today."

廢中買人眼光好好

開始明佢點解無plan B

下半場係踢得好左d ge

原來cech對利記失左好多波

卡仔今日好7

OX應該唔會啦
咁樣炒9人 放比利既話比班阿迷屌到反皮

然波買咩人呀

Carragher on Arsenal: "From top to bottom at the football club, owner, chief exec, manager, players, there's a lack of ruthlessness."

Carragher on Arsenal: "The board bottled the decision in the summer bottled it, bottled it. Terrified to move on the manager."

Carragher: "What have these players done? These top players are umming and ahhing about staying, Ozil's and Sanchez's were a disgrace today"

利記四大門將

今晚真係得靚仔L6打得唔好

希望fsg轉死性
見今年有機會即刻開水喉買人(ff

條中場我地有三大工兵真係唔驚搶

眼光係好 但唔夠人都冇用

唔出佢想走
定想走先唔出佢

雖然有助攻 但屌摩今場打得好過佢

Can子岀去砍多幾件先入番黎

一諗聖誕果期D人傷到爆果陣就會怨佢

Liverpool rested Mignolet,
Arsenal rested Karius

Lost 4-0
At 16th Position In TheLeague (4*4)
Goals scored: 4
Goals conceded: -8 (4+4)
Goal difference: -4

死痾狗連續俾利記一二隊殺真係心尻涼
永續雲加

明明隊波可能踢得咁撚好 但最後如果又因為疲勞/傷患而唔夠人用 FSG真係死撚咗佢算

球球都空曬咁點救

發覺高普真係一個鍾意培養球員既領隊黎唔似得某得教練要玩即食唔岩就雪
屌摩真係算係咁已經進步緊
尻美斯今場好似好過上場阿樂，阿樂都比人放題
老母撚狗撚到出神入化
屌簡都識組織
神軒八十幾分鐘都仲迫緊
費綿龍變咗25古
兩隻翼有眼光即食
所以老虎同model真係要加油
好遺憾無睇過daddy帶既多仔

眼光好應該係市面上睇中多兩件

之前聽到古交tr已經sad到仆街
想像唔到阿狗望到山狗咁係咩心情

人都鳩排喇
Kolasinac唔撚用
Bellerin左邊????
Ozil繼續發瘟

下半場唔收ozil收山齊士 結果拿卡好似打後左

真係

Arsene wenger we want you to....

好

Moreno 今場打得好
Joe Gomes 始終差少少

Model明顯想showoff 不過三次柒足三次

好老實,比我係雲加,實901,9981斬比基佬算

Joe Gomez vs Arsenal

36 passes
75% pass accuracy
2 key passes
3 tackles won
4 interceptions
2 aerials won

Great performance #LFC

笑完就好啦 下輪到鏝笑返我地

佢眼中最好只得一個

唔該比返credit我

Gomez係速度慢 可能膝傷有影響 但睇得出佢防守意識幾好

你講個d係今場先發生

其實唔算great...
神軒救咗佢好多鑊

Wenger on what went wrong: "Everything."

買人未
屌你老母同我每日買一個人番黎

買人啊 屌你老母
得返4日

廢中真係好識發揮球員潛能

你仲未明佢思維
踢得咁好即係唔使買都得

買vvd啦

welbeck 同origi 邊個廢d ...

由一開波食牌之後一路都好擔心佢
好彩真係前場入波 壓力細好多

補左佢幾次位…

買多個中堅加中場就滿足了

mud 撚野 費綿龍

Thierry Henry: "At one point I wanted to leave [the studio]. I turned my chair around & didn't watch any more."

用人都有一手 將陳仔同廢奴重生

今場最爽係人地齊人
我地殘陣都大勝

求下fsg買下人

有冇諗過今場只係對面on9同咩ar

就係廢囉

Emre Can's game by numbers vs. Arsenal:

100% aerial duels won
88% pass accuracy
3 take-ons
2 chances created
2 shots

Colossus performance.

打飛機先出你 唔洗search了

下星期國際賽?

費綿龍都唔識？

Btw 晏菲路個新cam做過d咩

今場我都搵唔到位入化綿龍係垃圾,真係好波左,可能冇左25古解放左佢

係

6月講到而家

咪文尼果球,影過一次

佢球左邊地波比沙拿真係掂

廢摩有個勁d中堅幫佢執下屎既話都幾好

對弱隊係咁上下啦

冇咩參考價值

史獨笑

癡左線 仲要滿場飛

Petr Cech has conceded 30 goals vs. Liverpool, more than any other side in the Premier League.

monreal都踢得中堅啦
大隻西點會唔得
雲膠on9之嘛

利對強隊先贏到

快d踢英撚train番d狀態

同之前其實無咩分別都係咁踢

Liverpool have scored 6 goals in 130 minutes against Hoffenheim and Arsenal. Roberto Firmino has been involved in all 6.

暫時都係信jelly多d
不過今場完封ox係好波既

Just three questions for Wenger at his postmatch news conference. It was over after barely two minutes.

依場真係R撚哂頭
龍都可以唔撚中

笑到我gapgap聲

除左finishing同少現位，諗唔到理由反軒

祖赫特呢

It's too late to apologize

injury is temporary, class is permanent

Tottenham have already dropped more home points this season than the entirety of last season...
溫布萊

再唔買人季中都會現形

上季3個一齊跳

非洲跑車

咁都比佢開到 account

明仔下季交TR了

Salah 單刀個波
Mane走向block 住比歷連 睇幾多次都覺得正

史獨洗唔洗打國際賽？
好驚佢又傷

希望古唔好真係做d不可輓回嘅嘢...

要

今季都冇主場

屌襯阿妓班人未上車
執番幾件番黎啦

你問鄭兆聰啦

想用wildcard賣撚咗kane lloris 艾達韋列特

入左？

其實覺得阿妓班友冇乜心機追
沙拿唔算爆得好快

A 2-min press conf from Arsene Wenger. May have been upset. Asked about Oxlade-Chamberlain being allowed to leave, said couldn't answer that

佢出山可能會有用

Yes

未出final名單

好撚慘 都唔知西到幾時

ching好波 正皮

有得j重唔j

唔好

真係諗唔明對面今場做咩撚野

final咗咩

好彩妓7撚左幫熱狗頂左一劫

其實係成隊波都揀波踢,全部人都走多兩步,令到大家走位比波都鬆動D

古天奴 睇到味呀 ， 冇你我地都得呀

我地係一team人 ， no one is bigger than the

club , 識做既就道歉 ， 同我躝番黎

我都係呢三件

屌摩好似真係生返個腦
最少唔係下下鳩爆上去返唔切來

幾時買人啊屌你老母

Can子啱聽

fake走前果下真係class黎，btk都唔識

得返4日

張伯倫俾佢守到冇表現

廢沙文軒場場都係走咁多

都話左唔關25古事 係fsg 既招數

世盃年有加乘

場場中前場都果6個真係好快收皮

冇mud中堅學人踢343,兩隻閘又錯鳩曬位

呢場唔出高拿仙歷 laca 我地都R哂頭啦
但調動上佢冇問題
出call機之後個勢係壓返利
但比比鳥嗰下

去疤幫人重建不如同班出生入死嘅隊友打江山啦

肯道歉球迷隊友都會原諒

#Klopp - "It wasn't tough. A normal decision. I know you make a big stories of it in the world of Football" #Mignolet #Karius

#Klopp - "Loris did well. As long as both other keepers show up. The boys accept the situation at the moment." #LFC #Mignolet

#Klopp - "Simon won the race in pre-season, he is a machine he is number 1. When you have 3 of them you can and have to give Simon a rest"

Pretty clear from #Klopp again, #Mignolet is number 1. Odd time to change up but he's confident in @SMignolet. Chin up lad. #LFC

買到VVD同ox就 this year is our year了

一隻手掌拍唔響

仲有牙木 牙健 牙蘇

Ox stay

咁究竟要華仔做咩

高普話下場米正選

水晶宮個場已經成隊換哂咁滯

買山齊士好嗎

Miss Vvd + ketia

Howedes 唔該!!!!!!
Matip 值得一個好拍檔

can子都唔好講人地啦 你自己都入一樣

吾萌典解25古要甘啜情,話晒距刀飲LINDA奶水大

好掛住lalala

奶野呢

個TR fsg寫架？

又摸大髀 好撚好笑

今場咩玩法 prank?

個兩個調動感覺係會賣佢地咁
唔通半場已炒大獲

借出去啦

中堅點都要買啦..馬貼懦夫卡拉雲勉強仲有個高美斯

唔俾拿坡里睇版

唔係去左祖記啦咩

但老母屌簡唔係

最好可以借俾哈德斯

廢中個死gay佬飲完支水俾老母飲

今場阿 後場放題
好耐無見過有隊波d後衛似出黎搞笑多過踢波

老母臨尾都好累下

不了一日25一世25
雪到個撚樣完約

Huddersfield入咗Robert Green

VVD同防中呀！

咪係 睇model啦屌里

場場都有架啦 我利

雲sir食猁

vvd keita

空城計 高普又再大巴大巴星你班反高

上年表現 WARD點都借得出

駁唔到

我覺得有喎
佢換入嘅係ok，都預左咁換
但係點解換走山狗藍斯而唔係奧燒沙加
奧燒由開頭到完場都無發現過佢存在喎

跪下吧 古天奴

Keita唔諗啦
搏seri

執屎大隊

話時話 keita下年係咪有release claise

我埸埸見

老虎撚

passing finishing

有下比軒隊搶到個波之後仲發夢

我睇到7十幾分鐘
唔小心自己講左句
竟然仲有人防守可以廢過我地

幾時識埋射波

Klopp: "So far we've learned from each game and built on it. It was even better than against Hoffenheim."

"We wanted to show our desire to do something special and the boys did really well."

"We have to learn to feel the pain in the game but ignore it."

上季對車

老虎撚果種廢 係真係廢
但人地果種廢 直情係搞笑

條中場真係開始踢返好，諗返起第一場對屈福特條中場真係 ，可能未慣冇古

執屎先係神軒最勁個樣

續約啦

其實沙高幾岩阿妓用

以前射波好似仲好啲
依家同lucas有得比

禁區頂射算啦

仲有keita

Can:屌 佢咁廢都攬

其實依個都係利既一個好大問題
上季無左文尼又係要調整左好多場先搞得掂

可唔可以買多隻翼比文沙休息下
場場咁跑法好快殘

我都係

今晚 條中場真係要拜一拜
老母隊長 CAN

換山狗+ox囉

Klopp on his confidence of Coutinho staying: "It's not about confidence in this situation, it's about what the owners said."

"He's not available for us, as could can imagine if he was part of this game it probably would not have been worse."

問fsg啦 問我把鬼啊

三後衛搵holding moreal黎打

調整到文尼返黎

睇返原來高美斯1,2,4球都有份參與

原來老母 can都有單打獨鬥既能力

話您知，一定會

作用王

我覺得對中下游可以參考返上季最尾既442
翼唔係最急切買架啦

有時進攻球員勁唔勁
真係睇下對咩人防守
今場出奧力子 可能個個都話佢有進步

FSG:今場大炒人即係唔洗要25古啦,咁我賣比山滋疤狗喇

lomo hold波好撚勁 ， 搶唔到佢

can有幾球較炮都好準
150k啦

同埋 咩叫無鬥心 完全係阿仙奴落後緊果陣見到 完美解釋

Great for Karius to keep a clean sheet. 6 in 7 in the Premier League for Liverpool.

開波之前個個都屌廢中出鳩陣
事實證明廢中睇通睇透 連龍門都可以玩輪換休息
棋王廢中

有老母撚狗片未？

沙加換高基連就冇左逼搶中場作用，只係位換位
我覺得換藍斯合理
藍斯除左鳩美斯太廢所以過到嗰球之外
都係隱形

奧燒，雲爺爺都慣左了

咁今場對手真係又慢又廢,
係好多球想超技術截停人都做唔到

假設文沙傷左可以將古仔放左面好似上年咁，

屌你加力查又做多次個動作

好波不如好運

又輸錢 買左阿仙奴受讓平半

抵

奧燒不嬲懶西
山狗本身就冇心踢

有無諗過係阿狗廢

阿狗真係痴撚線
利雖然廢，但點都唔會放軟手腳
但阿狗就下下唔想踢咁
對親強隊都俾人中出幾粒

上年和完獌狗之後講過一世唔反廢中

對中下游球隊可唔可以都踢返咁既水準啊

未大隻黑鳩真係主因

成場無嘢做都可以柒兩獲

慢唔慢唔知 但阿三條友pass and move
可以move到自己友三個撞埋一齊 就真係好撚好笑

廢中開始識用press conference 施壓

阿=羅神利

阿係成隊一齊放棄左 除左豬腦

得就唔會叫英超羅賓啦

仲古仔

前年揭幕戰都係佢助攻古一招

3次

Klopp: Trent could have played today. Joe was really strong, really mature. Really strong, physical presence.

雲膠冇曬號召力，留係到仲有咩意義

講真真係對面今日特別差先係咁，唔好以為我地人腳好勁

agger
開波無耐就上哂電

唔抽水了

聽日起身睇古出statement

高普手下 雖然輸 但起碼班球員好撚熱血
輸左只會鬧球員廢
但阿果種 係球迷角度 會睇到好撚灰

有冇人覺得文尼已經勁過全盛既古
係冇古一招姐

今日出左啦

Klopp on GKs: "Yes, Simon is a clear No. 1, but the others are not clear No.2s." #LFC

對完大巴再講

岩呀
仲要見到山狗偷笑
灰到

唔同踢法啦
有文尼唔等於可以無古

model仆街了

禁區內文一招

Black Suarez

古有時會鳩踢鳩射
但文尼真係次次都有貨交

華仔上位了

我覺得 明奴似d (背影)

俾我係山狗我都偷笑啦
中後場都唔知踢緊咩

幾時都話文尼射術好好
球半單刀又係施治救得靚

果球真係射得好柒，有啲擔心佢今季無入球

佢自己好好咩，隱形咁

阿今場唔出細梅出個垃圾浩頂已經on9

前鋒用黑b 又係on9

Klopp on Karius: "Yes he was sometimes a little too cool. The whole stadium needs to get used to playing football in close spaces." #LFC

有laca唔用用黑b

黑b

Klopp on transfers: We will see.

俾馬貼貼身看管
但起碼見到佢肯跑肯追
其他阿

屌 沙基利不停推舊post

又係依句 講多d唔得架

得罪講句
浩鼎真係好廢

咪係
佢d態度真係痴撚線
好似佢冇份踢咁

0-0俾黑B個球射上天幾靚

可惜山狗人工太高冇可能黎

WOO.....A 可否爭番一口氣

Monaco have agreed to loan Kylian Mbappe to PSG with option to sign him for €180m next summer. Medical likely tomorrow morning (L'Equipe)

痴撚線先借後賣俾爭禁對手 肯撚定有枱底交易啦

下場等睇山神著鏝城波衫數臭利

we will only see, dont buy

應該係俾時間psg去搞點過個ffp

有時心態決定高度
盡力Carry隊波 同 覺得隊友累死佢
兩種心態已經分別好大
果時s7 係前者 山狗係後者

Window shopping

點解唔直接賣？

億8 wow
皇馬都比唔撚到啦

closely monitor

搞唔到ffp

買人未

PSG再洗錢就冇可能過FFP 佢而家都要散貨 draxler di maria

過唔到ffp

米7重返中場猶如新援加盟

屌你老母樓主洗唔洗咁撚串

2億草泥馬，億8 babi,實比fifa Diu 到上天

吹牙

所有FIFA UEFA乜乜乜都係俾錢就搞得掂

我打FIFA用人都叻過雲爺爺啦 黑b同拿卡咁都唔識揀

搶人啦喂

文尼沙拿如果加左落0809 會點

屌你老母fsg

淨係諗1314有沙拿都可能唔一樣

Ox

邊個串邊個先

嗰陣個form都係G8->T9

健仔

唔使Salah 有Markovic應該都夠做

木燒

唔洗理 ， 樓主好波牙

Interesting little fact. It took 12 seconds from Arsenal taking their corner to Salah scoring today. Lightning.

快到

多得馬貼示範何謂解圍

12秒內大半個場

人球馬高域今季又去邊

衝鋒21 達陣

後半段已經減速

懦夫解圍應該就12秒比人入波

手足j左沙拿球單刀幾多次

係有d運
karius究面對人地快馬,下下柒完都唔洗輸

果劃 金色 其實幾型

佢解唔到圍

屌 lalala 傷>vvd 基達唔賣>古tr >no plan b

頂唔出個禁區

仲要入黎柒

呢球單刀30秒前都有一球佢自己搶返嚟嘅單刀 好撚癲

[古天犬 離開吧]

齊曬呢4個就真係完美

你痴線架

頂唔中波

公道啲
通常解去禁區頂對手一控一射嗰啲位

佢d finishing真係同神軒lulu有得揮

個球佢肯cup一cup再射或交,入硬
佢d把握力如果好d,半打入波都有了

禁區頂

佢冇技術cup

沙拿隻生蟲右腳

球單刀我都驚佢炒
個刻狂叫佢交

佢有埋埋門就唔到我利買了

Mon一mon其他隊post大家都好認同文尼的實力

但佢機會真係好柒多
只要好少少真係唔撚係講笑
靚簽啦

交會安心d , 但佢選擇射 ， 信心表現

你估軒隊咩

交好過啦，依家少左一assist

留意到摩蘭奴過去果3年既學費冇白交到

奧燒中場發電機變撚左中場漏電機

明奴比佢果球 ， 唉， 不過算了， 係難射的

諗起msn砌數據

Sala 唔慣右邊姐，下下要左腳拎一拎再跑/射，當佢單刀跑番左邊順腳根本冇問題

其實salah文尼可唔可以調返轉擺，salah下下要就返左腳射

夾熟左遲d打打下自動調位啦

佢羅馬打開右，但呢幾場睇落我覺得好多次半單刀要就左腳哂左

但我覺得文尼打左邊勁少少
扣入中間無得射又可以後抽比人前插,勁到

但sala 唔係打開左咩？？

古天奴條25係未雪得？

失左縱

雖然mane 今季效率好好，但我都比較鍾意佢打右，打左佢突破要靠摩配合，同埋突破力減低左（雖然多左大位cup 射），加埋sala 打右明顯右腳生蟲

去完巴西應該唔會歸隊

一百分唔好走啦，黎左就留底啦

做文尼同沙拿嘅輪換合格有餘

下下雙翼齊飛實過勞死

啱啱場波？阿仙奴有44%攻勢係攻我哋右路
鳩美斯

打到佢變真背傷

點解salah 右腳咁廢都可以打咁多年右邊

阿迷係咁屌佢今場廢

又背傷又病點踢國家隊呀

係囉 佢之前點踢

咩年代呀仲要順足翼

但見佢明顯唔慣，下下用番左棍先推真係好易block， 加埋射波佢又唔係射手拎角果d,變左好易比keeper 收

但overall 係抵買，現位，追波一流，加上唔算獨食，係good deal

要不是馬迪軒隊

佢有唔少右腳入波
同埋cup大位左腳射都入唔少
係唔知做咩黎到差左
但依然入左三球,變左執雞王

入個球好撚彩唔係右邊逼返黎

No matter what Catalan press, LFC insist on Coutinho: they not negotiating, no meetings, no conference calls, no putting a price.Not selling

講左9萬幾次雲加唔識令佢進步
你睇今場如果佢踢salah個位佢會幾happy

佢帶波扭同射唔係咁順暢，同文尼同firmino 比都差咁d
不過爆速真係快

如果信得過mk域都得架 又係7x min sub

沙拉打左有埋出波

但係剪左個靚頭開波喇喎🤔

呢條友唔知去左邊

英超同意假好難比ge

文 拉 100 鬥快

呢個其實都好快
但佢好少會帶波跑
剩係喺度9hea

果球 文尼好波呀 ， 衝左上黎cut左兩個中堅條線， 令到100%冇得追 ，沙拉可以慢慢攪

呢段野咁熟口面

100分比阿迷嗌做張狗

係wo mkv 而家仲係唔係一隊training

張狗過黎啦

反而覺得佢最勁係識回防
腳法唔差 有速度 又肯防守 算係咁啦

今場未打之前：張仔留底啦
打完：走啦屌你老母張狗
仲有人咒佢斷腳 咩球迷黎

#Salah 's recorded speed was 33 KM/H before he scored against @Arsenal, his highest speed was 36 KM/H when he scored against @juventusfc

嘩屌

如果25古落場係咁嘅表現，應該都會比人屌爆

痴撚線

咁快會唔會甩頭髮

依度有高狗睇住

利記卡卡

快過我渣車

利伸未學過車

其實呢場唔可以作準
有幾多隊好似爺爺咁on9對利都壓咁上
冇古/la對大巴始終係老鼠拉龜，屌簡同老母太揀波打

同s3一樣等走

與其話佢揀波踢
不如話太密根本哈知點踢

有冇發覺今啊妓場踢得好hea
周中又冇r聯
冇理由踢到咁

所以咪反緊爺爺

老母今場幾個夾佢都唔甩，有時一拍就甩

山狗唔走玩政治

d中堅廢到

正宗唔知踢乜鳩
有咩理由全場一腳中龍都冇

屌簡唔覺揀波踢
老母唔知係生左仔精神d 定點 今日帶住個波舞龍咁舞無人搶到 痴撚線

係對面太廢

咁嘅人腳，都無比山狗撚過
唔洗買人了

要阿記一蚊都收唔到
佢都29....快d 搵間好球會爭冠啦

Monreal打左好多場3中堅既左中堅不嬲都無乜大問題
Holding就太年輕了

最大問題係比比鳥打左翼衛

Lomo仲識'得'住拎身位，撚狗就錦上添花

打水晶宮定Watford 都扭唔到喎

Yes過黎跟爸b

40m deal

Free 走又可以加多d人工

不了

簡恩幾時續約呀

仲有樣野 沙拿成日越位

今年阿記都幾慘

就算而家想panic buy都無咁易,今季隊隊都禁住搶,
仲要諗可能要賣細梅/張伯倫/山狗

排個陣都鳩啦
mustafi,kolasinac,lacazette擺晒bench
出holding,welbeck

成日跑唔切返出黎

25不了
輸到4球 仲笑笑笑

有冇老母撚狗gif

條友似想唔撚續但又想踢多季

屌好睇無買拿卡斯迪
普通到

訓先
希望聽朝見到100分同vvd加盟利嘅新聞

訓醒
香港人在上班
英國人在煮早餐

快撚d買howedes ox 同vvd啦

果陣20分鐘4:0
睇到好high
舊登班阿狗頹到 好想重溫果個post

老母身位其實好勁

屌你老母比比鳥踢左邊真係唔知做乜柒
明明上季足總杯嗰陣左張伯倫右比比咪幾好
點解要調轉

老母

好想快d對最聯
人地martial, lukaku, mk
Mata, Pogba, matic
4億幾英鎊高佬
對我地水貨兵團

懦夫，屌摩，鳩美斯出哂都可0中龍就知阿狗有幾廢

其實鳩美斯早段都比人過左幾次，對面打左幾次佢果⼃⼁乛⼀⼀⼀⼀，但込先之後人地頹哂就輕鬆哂

49000應該係big6入面最難打果隊，摩狗好識縮後打反擊

嘩，你d字

最聯依家唔會縮啦
咁既人腳都打守勢對唔對得住球迷呀

摩狗先得鳩閒同我地對攻

前兩年人腳好差咩

人地縮後少少用普巴同馬迪放長波比馬斯亞同福狗都玩殘利後防，再唔係成堆高佬玩死球

前兩年仲用緊Carrick同blind 打防中
依家已經變左1億普巴同冠軍隊既緊迪

BREAKING: Liverpool are in talks to sign Renato Sanches from Bayern Munich according to Sky Italy, via @SkyKaveh.

唔要呀屌

國際賽後通常失分

就算買左都唔撚放得古天奴

好驚比lkk撞散老虎撚

米仔似乎唔太gur廢中drop佢
skysports話seek clarity

Sky Italy: Liverpool in talks to sign Renato Sanches. Monaco interested too. Agent Jorge Mendes at Monaco game now (involved in Mbappé deal)

英國球會買德國球會嘅人，由意丈利記者講

買呢個又唔係即食
對拜果場都見佢幾咁廢

貼錢都唔撚要

幫人埋單

Chris wood

屌你傳依個垃圾山齊士

fsg: 都係山齊士啦

明奴對阿狗都入唔小波

近4場4球

買黎頂origi又好似唔差

中場頂前鋒

Vvd呢

梳 當我冇講過 以為佢踢翼

咁多利子j到4點都未訓

差vvd+隻cam

成隊都冇輪換 但就聯賽大戰換佢
咁就梗係唔gur
正常都聯賽對中下游又歐聯前夕先輪換個龍姐

傳拿玻里想要佢

vvd + ox + keita
c10可以死去做臭疤狗

做梗利正選正常都唔會走既

好驚佢同daddy嗌交變第二個沙高

cute

沙拿有右腳就入多幾粒

呢件真心廢，不了

其實睇幾錢，
20m 左右其實ok,
條友好似先19定20歲
即食就無ga la,
潛力ok,
淨係身體質素利除左can 無個硬淨中場

利物浦人準備扮工

阿迷見到隊波搞成咁都幾灰
失分唔緊要 無火先大鑊

要中屋呀屌 佢有水貨feel

Georginio Wijnaldum vs Arsenal (H) 17/18

Simon Mignolet is still "clear number one" and will play against Man City, says Klopp.

終於傳下新target

撚狗

Sport1 in Germany - Renato Sanches to Liverpool is getting closer.

幾時買中堅

簽唔到VVD唔會買中堅

修仔企硬到尾架啦

tune 下佢應該唔差

竟然傳利馬

屌加多歐冠個10m 70m一野轟落去買啦

不了，今季 model100%cs勁d

28號啦

識入波既前線

買多一件啦最少

中堅得馬貼，老虎撚，卡拉暈
計埋高美斯
得三個半

可能爺爺驚撚左文尼啲身體素質諗住100分頂到一陣 點知

屌摩都搞掂佢

雙翼齊飛！

Model 當初點做德甲最佳門將

-6

100分真係hea到出囇面

3日半

We will see

有無佢尋晚d精華睇下
出左model後防好似集中左 屌摩都上力

後防來講 model同gomez 2件連後備水平都無 得U23程度

一件一場派左3，4次大膠 已經唔須救波
一件又係一堆膠 最離譜 攞到身位被人爆 自己食埋牌 計埋第一場 被人追和

鯰魚效應
引入model令對方變強
後面四個知無後路就會醒醒定定

其實真係睇唔透
係屌摩勁左定100分無心戀戰

下 咁同60m有咩分別

買山齊士都ok，keita既弱化版，古出唔出到都要買
但利馬就有機會係古既代替品，個人技術幾好，但作為攻中我覺得佢組織能力同配合能力一般，去鏝果個b silva好d

左面唔出新左閘
走去出比比鳥

利好似怕大隻佬多過小明

我地有can

呢條友fifa就勁 去咗拜仁就廢到
不過廢中眼光都幾信得過 起碼無簽過廢人

今場正選龍門？

平平地 ok ge...

唔夠人用
買左先無死

20 碎係咁上下啦,
咁多超級神童咩

買人未....

平時有聖勞列後防果三件就掉以輕心

起碼fifa勁先

廢中買邊位其實幾好

多有萊斯
利有文尼，沙拿

其實都好可悲 宜家仲簽到人已經要還神
Fsg last week/day既往績⋯

購入moses

高普好清楚自己要咩人
但其實佢係多都有失敗例子

音樂比利

已經習慣冇左條25仔啦

150m即放

認真呢條友好撚廢 予其有排tune 買ox 好撚過啦 貴佢10m姐 feel到ox比高普教會好勁

雲加唔撚識教佢 哂料 快d走咪同阿狗班廢物一齊對強隊hea踢 灰撚到😂😂😂

見到學神，king,羅渣士 的收購

覺得高普水貨率已經好好

以年年十大水貨，最失望收購 都有利份

唔洗諗 今場後 點會賣

20歲以外下黎講 多仔個佩利錫必成大器 又肯學天份又高

賤賣去車都唔賣俾利

炒鳩人仲想係佢到簽人

btw 如果轟最尾買到ox 同 vvd 真係屌你老母FSG

100分應該會走
佢話佢鍾意打AMC
頂25仔都好

想要中堅多啲

就係有能力炒鳩你先比佢知 呢 d係咪佢想要ge足球呀麻

佢打AMC好廢

利馬自己覺得流流地

人地而家放比我轟都放比你

高普一黎到已經即刻話想要佩利錫,
不過多仔唔放
以後更加無可能買到

唔會冇可能嘅
企硬嘅dembele 咪又係賣

利同疤比

有冇ching收到風古千道歉定走

100分不了
連屌摩都過唔到

之前車放左施治過去
雙方管理層上關係ok

利蘇7單野
同費明奴阿仙奴條款

人地無可能放過來
除非利1m1分報價

佢地將張伯撚打暈直接送過來

睇到話留多一年

再繼續報100分
我會將佢當年 FSG扮做野例子 之一
(明知人地唔放 但報價)

雲爺爺係球壇良心,
當年放VPS俾獌都得啦

睇到話雪足五年

佢而家可有可無,無咩所謂

利搶左佢個歐聯

乜野費明奴條款
近年有冇邊個係阿仙奴轉會去利

費明奴阿仙奴條款咩黎？

佢合約有個release clause但寫明不適用於阿仙奴

4000萬零一磅
串到FSG 嬲鳩

軒達臣可能係而家英撚no.1 中場中

Ali le

今場就唔好講

攻中 好似係

曼聯球迷

Ali係拳手

下份約一定cancel release cause la
Release clause 追唔上通脹

米仔submit左tr未

廢中訪問講明佢係no.1
gur哂啦

希望can唔好同古組毒蛇聯盟

想比契仔卡表現一下
點知搞成咁

上左契都好難幫你

廢中嬲到話一號門將定咗
但二號未定，model真係玩撚完

快撚d續can先啦

再係咁 下年借出去算

咁撚廢 好難比2號佢喎

咁model好快D遞紙

屌簡呢2場

can >>>>>>>>>>>>lomo>>>>>>>>>>skipper

賣model俾拿玻里啦

又反 屌牙

尋日三件都好撚勁

其實我覺得真係唔好開心得咁快，今季贏埋鏝車獌呢D豪門球會先係最重要，要話比佢地知足球唔一定要用錢堆砌出黎

下場作客鏝又要輸波

can >>>>>>>>>>>>lomo>>>>>>>>>>skipper>>>>>>>>>>>>>>374>>>ozil

yes, 到時事實證明係要用錢堆砌出黎

有冇 vvd 消息

邊度搵到人收貨

我地又無布魯士
老廢拍下膊頭

就將曼堆退化廢柴 攞過去做主力來練

贏一場開心一場啦
831古走
1月can確定季尾free transfer去祖
到時就乜士氣都冇

好像仲係無消息

一般認為除非嚇死人的價

70 75 80m 佢地無可2會放

psg兩億bid mane

一般認為100m

連mbappe都要下季先出得錢
文尼應該仲有兩季

上個post仲有人話佢打得好

焦土戰 利0:1阿

精壇都好多人話卡膠打得好
波都唔洗撲都咁多笑料
真係想知佢地邊隻屎眼睇波

d中下遊成日都話比我地知足球唔一定用錢堆砌岀黎

好既話就唔係打手槌添啦
成場波都冇咩野要做
要做果D又唔係做得好

有冇諗過利使錢仲少過中下遊

平心而論手槌同長傳都進步咗嘅

但自爆都進步咗，以前一場一次
而家一場三次

卡膠成日等人走到埋黎先踢粒波出去

依家皇馬同祖，拜比緊壓力
(呢2隊人脈唔係講少)

Psg 本來想直接買斷 都要出年比錢

基本上依家買得起文尼

得皇，巴，拜，鈀 4隊....

咪講左Fsg唔會比利焦

一控斬之前次次都窒咗半秒先出腳
就係嗰半秒俾人拍到

有傳佢地特登想唔賣人比英超土豪

文尼打左邊仲勁過係右
呢條友真係痴撚線

有冇廢中話邊個龍門首選的訪問

尋晚post-match conference

拿
遲出腳控多兩秒唔一定係錯
睇下我嘅表現就知

cut大位射就勁 落底都係要靠魔閘疊馬

撚鳩牙朗

簡單數學邏輯

曼=愛

利>愛

曼?利

硬係覺得修仔最後會放vvd，買中堅，續中堅約肯定係做定準備。同埋咁雪法，vvd又冇心踢。仲有聽講修仔中前場好廢，佢地要買人肯定會賣人，只係想拖得一日得一日

All in利

上車買樓靠呢鋪

啱呀
我轟ready la

雪到vvd都廢埋

俾左三個月edwards條仆街都冇做過嘢
利迷唔好幻想最後呢三日會做嘢啦

梅斯達菲想走去國米

想買pc
離開阿仙奴既下場

佢地都唔知留來做咩
留多個中堅 佢地都入唔到波 最多一堆0：0

球員高峰期都係幾年 難得有好領隊 成隊波又咁好士氣 呢幾年net spend 又少

唔撚明點解少少錢做下補強都唔肯 中場我當你唔買住都得

中堅呀屌你老母 買完失少10幾球都慳

買到人拍matip 肯定失少10球

仲有4日。。。頂住呀!! 唔好俾25古走

拜個山齊士仲要一定係loan deal
狗也不屌

Howedes?

其實佢打成點樣
會唔會怕小明定係怕大舊佬

人地用利嚟抬祖記價啫
俾你都去祖唔去利啦

agger 死垃圾

寧願利食回頭草買施連施基都唔要連山

條友唯一印象是個樣像安達臣

係 所以都唔明佢地點解要鬥氣唔放vvd

岩岩轉左中資，你驚佢地無錢？？

條友空心老倌黎

fake低人三次

之前先有新聞話大陸佬要修賣到人先買人

得個樣姐支佬 當生意想賺姐 同fsg 一鳩樣

辛齊士都係似工兵多
要黎托塔咩

借碟墨汁意粉托咩

條友好像話要同其他人合資
呢堆人唔係球迷 想要投資回報

仲講左先賣後買

問題是佢地會唔會咁狼死第一年就放人
去球迷反對的利度

多個替補點都有著數既

廢中真係買我真係日日屌佢老母呀 條屌撚屌垃圾到咁都買 借一季唸唸 買就不了 等基達好過

快d同 can續約好過

依家12萬，13萬都要比

人地張伯倫都180K

去完周仔杯,勁左好多

晨早起床 ， 清新開朗

有無人講下個山齊士有咩好

熱身賽果場 見到佢好像鳩踢多

比廢中用應該ok，最好可以借一季先，到時再睇下keita咩情況

就黎變超2

工兵不了

工兵照殺啦

借嚟頂一季先啦 陣間skipper又傷又無人用

十個工兵不如一個KEITA

vvd is the most important

十個他不如一個你

下一個POST叫
超級殺阿人2
再下一個
超級殺阿人3
跟住
超級殺阿人4

好似琴晚一粒一粒數佢糊咁

好撚勁
25古可以安心練下撲救，做no4

通常未黎已經俾利子嫌三嫌四果D,
最後都係會大爆發

yes

一轉手已經即刻話唔會開水喉買人

未嚟先J果d呢就
j cole, 沙軒,卡怒爾

有老母護波 唔洗25古了

屌你老母修狗賣vvd未

利有無loan deal成功例子
沙軒摸西

之前廢中咪話入左歐冠小組之後簽人個方面有進展嘅....快啲手做野啦

Manquillo, Caulker

140K

All in lemar la diu

其實佢踢咩位

左邊

高美斯真係啱打閘多過中堅 出啲波又ok又無甩人

最流係呢個
爺爺出全力都爭唔到

琴日古天奴就好似分靈體咁
散落左係can gini f9 mane度...

下半場好左，應該中場teamtalk有被調教

Lemar plays in that left sided top of the midfield box in a narrow 442, used to having two sitters behind but would be a good attacking 8

摩納哥重肯賣咩 已經走左咁多個

控波比中堅好,但冇閘咁好
最大問題係慢

Mendy 包皮 巴卡 歐聯四強比人拆骨

無甩人應該係幻覺

巴卡感覺一般
mendy好撚勁

LFC Goal Involvement in PL every…

Firmino: 64.25 mins
Salah: 69.33 mins
Mane: 85.33 mins

上半場比人撚

起碼比人撚既次數唔係好似上場TAA對拿比咁

上半場後段已經見沙律係咁回防幫手
下半場直程搵埋神軒同米拿幫

高美斯爆得羸沙夏
慢?

不過俾藍斯撚過

岩岩找卡數
有6舊水諗左好耐邊度黎
屌原來係大球場課金俾F$G
仲要買左25古

佳尼一定係右閘首選
最穩陣

we will see

see左3 個月

Set做wallpaper了

用TAA定gomez都會比人撚
係佳尼先會防守咁穩

大家一樣咁廢

發現用屌摩、taa呢類快閘打阿狗呢d快翼隊好似幾奏效

係今次呢隊阿特別廢

連高美斯都攻唔入

佳尼係咪預計國際賽後return

佢就紅得架啦..
下下比人爆過然後拉人衫

但佢D出波差過u18

屌摩之前係比人撚個個

冇講過
我估未必咁快

食晒位比藍斯過真係得啖笑

睇對咩隊啦
對住D泊巴士既睇clyne會睇到燥

佢地打352,但好人錯位

佳係咪冇助攻 ?

主要係奧燒唔知踢緊乜

連美斯都有扣大位左腳出波

數據上有助攻
成功率同質素極低啫

阿迷覺得奧燒踢得有heart 係咩解究

果下睇住佢右腳唔出扣左腳先出,
仲諗住屌佢,
點知

肯濕鳩神軒一下

咁佳真係踢足一季都斬唔到一球既。。。

其實雲爺爺有冇解釋點解係左比比鳥 右100分？

對強隊都係出clyne好D
出住D泊大巴既應該TAA好D

比佢打強隊
TAA打大巴

100分係踢右先踢得好

尋晚高美欺上半場有一球死都用手拉著黑碧，最後黑碧飛機，果球如果中龍卡仔實救唔到，賽果亦可能改寫，高美欺應記一功

比100分右腳順腳斬

剷鳩神軒

但係嗰球好似係佢甩位比人轉到身喎

讓賽牙

係神軒甩波
gomez返後唔夠快, 唯有後面拉下黑迫

要再睇返先
不過果個係阿妓最有機會入我地嘅一球
卡仔已投降

如果係跑馬,文尼要俾人罰停賽

十萬人白宮請願要求釋放vvd

高美斯好似用手拉著黑碧條jer

閘車撚

can都好撚快

好渣手啊麻…

根本佢已經同時代脫節

頭dupdup都有heart

咁比比鳥唔順腳咪一樣
100分起碼可以cup大位射

adidas個廣告
費奴好好笑

100分前幾場打左邊好似唔掂

文尼好撚癲,佢起跑果陣喺禁區外6-8碼
到中圈已經超左比鳥,但係佢仲要斜cut入去擋路

原來can都咁快

有kolansinac又唔出

呢個真心on9,放比比鳥打左
雲加已經痴撚左線

比比鳥已經好撚快
利d人仲痴線

之前有圖講個其實個個都好快

我諗佢應該預左比利壓住打
所以出快馬+黑碧打反擊

文尼好賤

預左比人壓仲出holding monreal三中堅

點知個個都唔跑

有人話佢全隊最有heart

後面個三個佢出左好耐
梅斯達菲由季前已經冇出過
梅毒又傷
係唔知做咩唔出坦克閘姐

monreal打中堅就已經錯撚哂
加兩隻錯位wing back

黑碧下飛機已經係佢地唯一一次有效攻勢

我有回個post呀 條友都on99

我係40分鐘先知道 佢有上

首先見呢度堆利迷話 奧燒好像隱形
再見到佢個mklook

第一場佢地4-3有球失球因為kolasinac 唔係打開中堅關係失左球,

但係就算係咁都應該照出佢
monreal 又唔快身體對抗又差D
點解仲出

其實冇巴打嚇一嚇 ？
沙律果下真係隨時俾釘鞋爆頭，我睇慢鏡心都寒埋，沙律唔傷得

諗住monreal當azp咁用

The Telegraph 引述法國媒體報導，指利物浦向摩納哥查詢購買中場球員 Lemar 的可能性，轉會費可高達 5500 萬英鎊。

大家唔好再笑阿了 打完下場到我地比人笑

有成兩個星期是撚但啦

其實豬腦同拿卡入左黎已經製造兩次有效嘅險象同射門,
係唔中龍唧

買到就爽

史上最多正評既利鋪

作客鏝輸波是100%
上季都比人打到變智障
-6先守到個和

上季兩邊都智障
射門鞋全部漏撚哂喺屋企

得返幾日先查詢

今次佢地仲要冇250
molamola

買大波 應該穩

兩隊防守都鳩

又尼馬

篇野今朝睇，話利呢個暑假比阿仙奴更早問過價

作客打鏝有咩好笑

但用佳尼一定無琴晚個球出波了

利馬個價唔係阿記出過喇咩

有波入佢咪快囉
你睇佢回防有冇咁快

不過踢過波既都應該知呢種感受
進攻係跑得搏命d

帝王衝鋒

因為要剷草點頭

踢後衛表示唔知

阿狗算係咁輸到咁
都無尻鏟痢子

合約戰士，安尼簡

屌摩頂左兩下 好彩唔是車落大師兄度

剷既機會都冇

尋日個場應該係刷衝刺數據

lemar好撚勁，買到我幫fsg含

咁都比大師兄汁到一球 ，佢係有入波運

大師兄入完波洗腳嗰下幾驚佢傷

買到，我俾Linda 老強都得

昨夜拿坡里擊敗阿特蘭大一戰，門將連拿（Reina）和球迷告別時看似流淚，而且賽後隊友恩施利（Insigne）在個人Facebook專頁向連拿告別，似乎暗示這位西班牙門將即將轉投 #PSG。

繼《衛報》後，被譽為摩納哥可靠消息源的RMC電台記者Mohammed Bouhafsi報導，摩納哥同意以1.8億歐元向PSG出售麥巴柏，簽約五年。不過，法國《隊報》強調兩家球會仍在討論先租後買方案，因為一來PSG不想抵觸FFP條例，二來他們還想簽下麥巴柏隊友法賓奴。《隊報》消息指，PSG希望你把翼鋒盧卡斯莫拉加入交易籌碼中。

如果當年冇賣連拿會點

文尼有花名未

屌 合併啦

Bid就落左 勿屌fsg

快點.......

撚有落bid 收皮啦

味係 ， 唔好講就當落

dllm Henry 食屎狗番鄉下食蕉啦 屌爆你屎忽垃圾都冇你咁臭牙

琴晚廢中肯放古積落場踢下
如果佢踢得好 中場中可以話夠人
中堅+個中前場算啦 反正高普戰術上進攻時個個都係咁換位

Entering the final few days of the transfer window, Klopp was non-committal as to whether Liverpool would be doing any further business this summer.

"We will see, you have to wait," he said. "[There are] no games so I hope you can enjoy the next five or six days with all the rumours and all that stuff.

"I'm not looking forward to it but it's part of the game, hey?"

ESPN FC

wtf??

理得你bid過好多次 人地死都唔賣

轉會窗關閉見唔到人

fsg

黑so7

古蹟爆seed猶如新援加盟

有無人知轉會窗正式關閉係香港時間幾時

FSGOut

下個post叫咩名

FSG:closed on buying
still open on selling ,係咪英國時間31 aug 2359

9月1日 06:00 am

睇到琴晚can既表現加25古唔走 中間勉強夠 反而要個勁邊路輪換

[比鏝456,FSG仆街死]

點睇安利簡&摩籣奴(除左一兩次亂剷波)已成材

我覺得屌摩 打得好
同阿仙級佢地 單係應付文尼
已經消耗哂所有精力有關

有文尼係度 佢地好難攻

同樣情況係沙拿右路上

雙曼同車 會難打好撚多

Can d護波同吊波 場場打成咁150k都比，同sala 又有連體技

WILL SEE

"Welcome to adult football," Jurgen Klopp tells Joe Gomez

獌最難

MOTM: @LFC's Mohamed Salah
5 shots - all on target
6 touches in box - most @LFC
70 sprints - most in match
1 assist
1 goal

all on target

5 shots
4 on goalkeeper
好似好啲

鍠隻阿辛斯奥好勁 諗起前隊d遠射

心水清

Jim Beglin: "This very much looks like a Champions League team vs a Europa League team." #LIVARS

今季應該無一場好似今場咁輕鬆
連後防都無受壓過

佢出親都有波入咁濟 真係天才黎

無中過龍

都可以派膠先勁

上下半場開段都有受壓，但威脅性唔大

其實有，高美欺拉黑碧條jer果球，卡仔一定救唔到，係黑碧飛機啫

個球高美斯做得唔錯

防守靠偷桃

Our 6th clean sheet in the last 7 Premier League games.

#LFC

係咪唔只係咁

2 VS 16

Model cs 100%

Top5中堅

辛苦Matip

做唔到歐聯16郎都可以做英超16郎

垃圾痢究竟點做倒 堆垃圾後同個keeper

Sadio Mane is the 3rd @LFC player to score in the first 3 #PL matches of a season - after Robbie Fowler (94/95) & Daniel Sturridge (13/14)

We don't need a defensive coach

第1場

衝冠了

修頓死都唔賣比我地 vvd 可能都係見到文尼就把起火

無100m下唔到火

下個post name？

matip 真係近兩年最佳收購 作為一個後防球員仲頂得住未利化 仲carry 埋隔離果兩個

FSG:唔使買人了

唔洗轉會費

獨力難支

左面又炸
右面又炸
後面一時時
前面又一時時

原則上係三個，不論L6 tea Gomez 定Diu mo

今個夏天fsg失敗到

買人 - 2個top target買唔到
賣人 - 沙高, 馬高域, 保丹清唔到
續約 - 簡仲未搞得掂

今場
後面炸彈
隔離3件炸彈

好彩今場後面個炸彈炸唔到佢

@股東

買人 - 屌摩 米拿叔 強勢加盟
賣人 - 賣走古呢d25狗毒蛇 大振軍心
續約 - 成功同懦世五續約

真正扮工

見到matip已經不停提點gomez
仲要走上走落補位

中前場
求鳩其簽住個山齊士/ox俾我地J下先
話之佢廢唔廢 體力好 岩高普迫就得
仲有個利馬 咩5500萬
尼馬都成2億啦
俾d誠意啦 7000萬啦
後防 對vvd無咩大希望
就算入唔到
都希望入到拿玻里個黑鬼
畢爾包個拿樸迪都好啦

最後
古天奴條25仔 知錯
又多個人用

不過上面一樣野都唔會發生

乜都無

依家古壓力應該好大

假設走唔到
但隊波又踢得好 連做救世主機會都無

不過看怕都係deadline走人

逆來順受

已加賣130m滾兩滾下年有4億用

再下年8億

買人啊
Vvd啊
Keita啊
唔要山齊士啊 熱身賽睇過幾場行行企企廢過閪

接受現實啦

strong hold la

講真keita下年都唔輪到我地買48m邊隊出唔到
咁多vvd咩

Georginio Wijnaldum's game by numbers vs. Arsenal:

100% take-ons completed
88% pass accuracy
42 passes
8 take-ons
2 chances created

Class.

再下年就係核動力遊艇

希望keep到

Keita都講左想去d更強球會
除非一心想跟daddy

主場龍

訓醒睇j片

睇左267次了

可買4架遊艇。。。

一單轉會消息都冇撚得j

所以我話班仆街唔係㨂波踢其實真係唔差
係差個好d 既中堅

現實:
5架新遊艇泊係利物浦港

俾d 時間 FSG 而家先 28號

fsg ho ball

唔賣古就得 其他隨便啦 最好買多個中堅
睇下31號我變賤過地底泥啦

古天犬

而家已經係

Keita is an alternative if Liverpool do not let Coutinho leave. [md]

其實keita應唔應該買
買左can實少左機會正選唔續
老母先係最唔consistent果個
對強隊先會勁

要提升隊波就要買，如果驚can 唔續就唔買

遲早變到雲加咁寵壞d 球員

我唔會想見到個bench咁多幻幻

有幾?
認真講波時都有人理我呀 未係好賤者

到時一個一個咁傷 出青年軍打R聯
呢到實屌到FSG啪啪聲

Can隨時已經同蛆傾好等一1月宣布

高美斯都比人屌左好多獲 但其實琴晚都打得算ok

仲有4日 比夠時間fsg未

以後高美斯正選了

你都識講仲有4 日啦
到時一唔一齊去朝聖順手舉fsg out 者

係痢post屌姐
喺訓練基地可能唔係咁

防守靠偷桃都正選

我個fm save 佢係正選黎架 好撚勁

而家現實版fm
攞咗幾多次英超

Gerónimo Rulli (Sociedad) is Napoli's first option to replace Pepe Reina - bid made. They haven't pushed for Simon Mignolet as yet. #lfc

終結利post！！！！！